葵芳唔好留係港鐵度

一係盡快上車，一係後退上荔景

原因呢

成班狗係地鐵站 等緊

2052舉咗黑旗

真係留左

成班狗隨時沖入地鐵
分分鐘team kill

真係一額汗